分享一下呢排大家鍾意聽咩歌

我先
擱淺 空手而來

願榮光歸香港

虛作無聲

假使世界原來不像你預期

屌閪

光復香港 時代革命

安靜

哥哥既歌
會唔會太old school

係喎唔記得講添
我真的沒有天份 安靜的沒這麼快

首歌真係好sad

唔會

真
第一句歌詞已經

青春頌
Fuck the POPO

百年樹木

哥哥好正

正
在最燦爛時光交織美麗的錯愛

你個名櫻花樹下

最近聽緊路過蜻蜓同夢到內河
玻璃之情都好聽

二零一九

啱啱㩒左玻璃之情聽下 好似又幾好聽

利申 00後

講下Background先
玻璃之情係哥哥既遺作
當時佢錄左無耐就走左
首歌係佢走左之後先publish
我係97
都係近2, 3年先聽佢既歌

認真咩長知識了

願

True

不屈進行曲

落幕寂寞的一個夜晚

願榮光歸香港
DO YOU HEAR THE PEOPLE SING
十八

有心人同左右手叫做大路少少既情歌
你覺得好聽既再講埋其他
連登都有好多哥哥fans

btw 見你都好似鍾意張敬軒
佢都有唱過Leslie首【紅】
可以聽埋

晴天

但願是瀟灑告別
休說可歸返

十八

好掛住喺商場唱歌既日子
果次同frd一齊喺apm 不知唱得幾開心幾大聲

咦 原來首歌都幾新

大家都講左好多屬於香港人既歌
香港人

其實我鍾意聽周杰倫多啲

但謝謝介紹 我再聽下

係姐撚

全部都係正野 我都係哥哥fans
痴心的我 春夏秋冬 永遠記得 由零開始
翻唱歌 從不知 又係好正
秋天聽超有氣氛

啱啱先聽到左右手

秋天既話 我會聽 楓
緩緩飄落的楓葉像思念

應該咁講 係十一月的蕭邦入面既歌
夜曲 黑色毛衣

原來哥哥啲歌都幾好聽

你都鍾意聽軒叔啲歌？

係

鍾意聽邊幾首
我自己除左聽空手而來
仲會聽 明明他已離開妳 春秋 天才兒童果啲

明明他已離開你都好正 塵埃落定 不吐不快 緋荔榭少年 歲月靜好 假以時日 酩酊天使 ps I love you 笑忘書 老了十歲 靈魂相認 過客別墅 佢翻唱下次愛你都好正

Sidetrack 明瞭 他的故事 男孩最痛 過雲雨 無能為力 故園花茶

巴打你真係佢既fans
從不知同埋永遠記得係滄海遺珠

最近瘋狂聽 溫柔 還你自由版
怪獸彈個段solo好好聽

我可以被這個世界淘汰，但不可以被世界擊敗

Perfume - Tokyo Girl

不屈進行曲
Welcome to the black parade

凝望你背影 一輩子

愛在西元前
Wonderwall

近排真係聽得最多係
二零一九
仲有
遇怪魔我急於變大個
願
最後的信仰

留意下玻璃之情歌詞

其實係講緊佢自己
隨時有塊玻璃破碎墮地

多謝你地我又多好多歌可以聽啦

五月天
啱啱㩒黎聽 原版 好似幾好聽

不過啱啱㩒埋還你自由版黎聽
好似有feel啲

咩歌
我上網搵呢句歌詞 好多都出王菀之首月亮說
一係就出容祖兒首牆紙

我見到姐撚！！

原版 阿信個時把聲仲係好細個feel
怪獸真係好型

餘震

愛我別走

星月夜

願
望
最後的信仰
呢三首冇得輸！

十八
無留意，商場大合唱有無唱呢首

memories

唔想再聽香港歌手 好討厭佢地

於心有愧

咁聽台灣歌啦

逆流 ios parallel horizons

蛇 想得太遠

我都鍾意聽容祖兒
以前細細個有入過佢fc

les mis 嗰啲

缺

玻璃之情同左右手

殘破身軀注滿熱血
中六考dse果排成日聽

Everyday 同 Never mind

我正在收聽『其實我… (Shit I Cried 版) (Sh*t I cried版)-Serrini』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)

隔離post介紹，聽完好想喊

蛇+穿花蝴蝶

你個名煙霞

LMF

k同學

Avenged sevenfold - Dear God

you are the only good thing in my life-CAS

wa,,呢首正，我a7x第一首聽就係聽呢首

我原本聽開metal 之後聽左dear god發現佢地唔唱metal原來都唔錯

Dark Angel, Overkill同Testament

自己手足Rapper，撐定唔撐？

末日

發麻
挾持
孤島人
醒未
發現號
睜開眼
LMF 2019
JB Fuck The popo
願榮光歸香港
小明 願
天佑 不怕

漏左 仲有十八

喪家之犬

Enigma - Modern Crusaders

牆紙呀

同路行 暴徒 願榮光歸香港